如我知錯 可否奶念最初 最苦都快樂過🚬

❤️

Me

要告別懲罰我 怎可

1

JUMP助攻

屌

我

奶念？

太易玩了

今晚要贏到仆街

雪再見

不要坐近

不糾纏 不慰問

佢乳癌

好熱呀

台妹係咪比激素搞到淨係識扑野

啲波咁夜 潛了

平時無做開運動阿
一玩跳水果d就周身痛

岩岩拎左張白卡 有咩要注意

笨豬跳

依加動漫手機game展多埋幼兒玩具區

有人教賭波嗎 初入賭仔生涯

腦癌了

4fat paul

一跳水 海嘯都似

台妹on99的

新人無人理 小圈子到

清好球

岩岩先見到
抱歉

點解香港會咁多人讀pay
係咪睇應用書睇到上左腦

你係大蛇嗎？ 呢到邊位大蛇呢排旺 想跟幾口

55！

系 我都無人理 小圈子

我小薯黎
眾人皆知既占逼蛇就深潛一排
其他大蛇就唔知了

毒男幾時出馬水
有個叫大操場xx好似幾勁

跟流浮啦 我師虎 日日幫佢含

Kengor嗎？

55

身同感受

好耐無見

唉

Hi i am new u are new?

yes i am very new

呢排賭返 希望接納下我呢個小薯仔

感同身受

如我知錯 可否奶液最多 無波怎快樂過🍼

1357單 2468雙

咁意淫

唔中請你派我100

唔中派我

吹咩 我有人要唔會害到大家

樓主幾時教我睇盤 想請教好耐 我由你三四月係咁羊個陣已經好仰慕你

我係明燈

明明記得你早幾個月係咁羊
一晚贏幾k

仲咩事

毒男蛇

打pro club未牙你老尾
禾地有隊牙

叻叻

串串貢咁

Real？ 今晚打ok?

新人留名

朱蛇又擺款

👀👁

lo9唔受我fifa

tg me

小圈子到

盧蛇收唔收徒弟

同你踢場friendly 試下好無

你會羊

今晚你主場

我收皮

徒妹呢

教你輸錢咩

我盧打龍 龍得一個位 教你托咩

講緊咩

盧係captain

聽朝返香港 好撚感動

斜恩先系

Wowowowowow
蒙着眼睛～～

wowowowowowow
死老野

Tg me 幾點打

收嗲啦

占逼 和好？

老閪都揪柒佢啦

大奶的m巴 角細的嘉欣 還有破燈的盧蛇

牛屎佬 咁疊水既

我覺得ok

系

我唔會放出黎害人

邊度係

屌個店長放完產假番左黎 運電話都禁唔到

有咁耐風流

好想死

請你番黎玩電話牙
D 90後真係

駁唔刀

咪係 出錢請你返黎禁電話

星期六16場
車路士？不了
All in國米

頭場下盤 必勝

美職有盤啦

必勝？🤔

9up下
不過真想要

btw 聽左你講 cash out到一千 分兩口推

頭場唔買盤啦

輸咁點？

咁買咩好🤔

哈

奧100% 呀

你好得閒咩-.-[black]咪同你一樣[/black]

安100%

斯100%

算係，不過就瞓[black]有5場派$[/black]

最多咪比人jer

禾又唔係大蛇

吹？炒我囉

朱蛇係勁，可以話唔做就唔做

@ky want g

跟你買入球大細真係派錢

hi all
有冇人唔掛住我

冇

想針

個個都掛住 個個都想俾人掛住咩

i love everyone lone time no c

買左角大？

發現無人接納新人

尖尖你不是戒賭嗎

係我就炒-.-

佢反手上樓

呻吟留名

又玩少幾場 好彩依家多波揀

初離報到好似要出水先

戒賭都唔比上黎9UP

聯賽初開，建議小注試試先

戒左賭啦

十蚊兩梳蕉三蚊一隻橙

hi all
fuck u all
newbie lm

索察W
蘭斯+1
聖保利
侯治柏度

索硬牙

無人

諗緊等唔等2點玩即場

但好眼訓

跑

訓啦，賭少場

跑卡丁車？

fuck u QQ

有人嗎

阿些斯奧
奧連斯
GFCO阿些斯奧

奶念

來吧 三分鐘放縱

文盲樓g

乜撚都唔洗講 全晚重心一場
安德列治2.5大
信我就跟

派我未

我當埋底褲跟了

笑死我 佢地即刻呆左

你係BOSCO?

森美口窒

努力啲

如果唔係我老婆唔洗聽

又抽牙希水 好橙

想像一下佢地個表情 應該係呆左之後忍笑

其實lucy 好橙。。

森美小儀都轉唔切 無啦啦叫人努力啲

做咩錫我

都冇叫你～

我我我

很靜
訓了

你你你你你你你你你🎵🎶🎵

Jumped

戶口有一千元正
應該二百買五場定五百買兩場

1000 5*1

搞乜 星期五晚都冇哂人

要早起買早波

有人

Hoyin原來結左婚

香香啱先又話訓

波琴轉盤

買左頭場下盤了 做得到先講得出

對盧對左 想哭

2邊買晒

2x3 Gogogo

尼奧

Gunned Lo

Sleep

詠要南錫

一日打兩份工好辛苦㗎

咪呀同Lo 同路㗎

我都覺..

阿些

索察1:0

奧爾良 1-0 南錫

睡了 各位要羊啊

應該兩場對家了

Cup

樓主goal

頭場下盤 一齊叫

詠被goal

屌你牙對左唔同禾講

奧爾良 1-1 南錫

有水嗎

St. Paul 9.5s

買左9.5

1.72定津好似失效左好耐

1.72開唔到 ？

華倫西恩斯 0-1 GFCO阿些斯奧

goal

盧goal

冇買

上啊波擒

咁你買咗咩其他

波琴
巴黎FC 2.5
安德列治2.5
安德列治 盤
尼姆2.5

全部都係跟水

盧GOAL

Gunned Lo 2x3

點解呢度咁少人

係咪變左心事台

波琴對了
Sad

我買嗰陣平手
不如打和一齊綠字
你袋半格

比甲速度大球

聖保利禁屌緊波琴....初盤平手仲轉受讓 我屌你

1:1 LO

琴晚比利時波唔開大
今日又係咁...

半0全3

角大已死

7c

放心

大波已死

2:1 南詠

8.5小 2.43

2家8.5大3.45

角大黨

8c

9

0:0 8c ft

Lo 1:1

500->100

屌佢老母安德 唔撚識射波死全家啦
又開唔到大

屌你老母 唔通你十分鐘開到大呀
訓仲好撚過

德乙cashed

me

德乙盧系勁

索察

8點玩智甲！

一場贏半一場走盤
話左阿些斯奧下盤必勝 仲有冇人bin我c

新人真係冇人理

一粒都冇

輸撚死

你繼續出 出返半年仲keep住7-8成命中就有人理
一係好似我咁
幾次po 4萬3萬真飛 都會有人理

仲當左底褲all in
依加冇錢買機票返香港

唔怪得唔洗講
輸到口啞啞

還我血汗錢

好耐無見過5位數飛

獄丁哥勁
0球

搶到1001係勁啲

我青盧出得果d都買左5位數
但出飛成日輸 所以就咁講算

Po親都係40 30
冇人理我

想含盧根

仆街 比你早過我bin

盧盧命中9成邊個唔理你果一成唔中係因為我靜雞雞跟左

尋晚d波開曬對家😂

中輸嗰邊典玩牙

色情勿擾😅

收到風你win到退左休日日踢pro給

稟告賽果咋

星期一又要返工了

盧盧真係好親民
仲扮返工唸住令到我地距離近d

世界0距離

莫雷利亞
基路達

智甲9.5細

候治啦 我想贏

究竟盧呢場會唔會破燈呢

盧都冇燈過

盧可否帶領即場入球

即講即有

lo goal

即goal la
不過冇跟

主能夠

主能夠主能夠 我信主能夠

賣埋條底褲跟 還我血汗錢

琴日南美盃反cup 啲錢未用完牙

果然同包蛇同路就只有🐖

即場11.5s

有即場都係得自己鳩嗡

我同你同路

大帝青盧唔出嘅

閪波唔岀了 同埋已經8c

早晨

半7全？
btw 莫雷糕

7

過左成晚 仲未爆po

莫講話一個。。。
半個都仲未過

侯治fg

你的沈默已經回答 夠直接 了當
是我太常讓你失望 不夠貼心包容

又半7全12？

11

Lo1:1

買了

Wantg

得ky可致富

可智障

mama 11.5s 係咪應該補飛

13.5s 1.82 12.5s 2.1 1.92

我了

11.5s 2.15

9c
11.5s 準備針了

未必

認真 頂到嘅話派你

我買左小注11.5s

10了

基路達
莫雷
即場11.5s

喜欣早

圖中人為摩迪子

仲有20mins😔

11c完派兩個100

點解要fake goal😭

邊隊fake

補唔補

之後..

home

dllm

Lo goal 好冇。。。

智甲果場仲有幾耐

變身狗早晨

冇錢補了 個三注買哂所有錢
個陣mama未帶領 犯賤入左11.5s

樓狗安安

杜奧巴早晨

帥哥早晨

屌你老母尊重喇

伊布妹吉祥

小巴子有禮😳

和好

唔同狗和好

我想問.... 分手後幾耐先放得低 好折磨

同路

訓教好痛苦

🌸

Lo 絕殺ok?

FAKE完都係主GOAL

1:0

唔訓 賭球

真糕 好野

唉屌 .... 唉... 我係on9

Lo 另一場都goal plz

賀喜

有冇我咁on9先

錫啖小妹嗎

求你頂多十分鐘

成25min 得一射 仲要fake goal dllm

不了

求你絕殺

小弟求你了

11c完派ky100
另外頭五抽一
中左先留

酋長盃今晚竟然無開盤？

一定比你on9

先收莫雷半格

去飲下酒喇

唔尊重你

咁我都唔尊重狗了

11定12而家？

12

11呀
一齊頂呀

Fake c

好像是12了

所以不嬲無尊重你

原來FAKE JOR

夠膽就絕殺

球探11

你叫我尊重你做咩 你狗來

唔啦
都過左3個月 係做人灰dd就無野

20

絕撚左 2:0

11 樓上說了FAKE

狗狗乖 以為我同類 我是你主人呀😊

留先

ft 10 11c

2:0牙

莫達派我？😏

好靠自己意志架喎
無話無左佢唔得既
搵啲野搞下囉

sor pobabbg

同西面一樣 都係有病的狗

智甲11.5s 12.5s 13.5s 又gel爆

你琴日做咩走左=.=得我ON99咁等

屌訓醒見到比甲0:0
強弱懸殊都係買唔過

樓主第五個 我而家有野做 一陣一點開波前會番黎

thx 摩迪仔先

咁我帶晒你地兩個睇獸醫
但西面狗佢生滋生癬春袋潰爛 估唔到你同佢一樣

係呀 指定左你100
另外樓主上面五個抽一個

樓狗瘋狗症發作

個勢幾勁
索察w
法乙開季唔敢博-1

btw 戰績：莫雷 基路達 即場11.5s 大大力gellll

變身狗思覺失調 代入我係佢自己
咁渴望做人

做野先 晏啲見

琴日法乙啲亞盤買唔落手
今晚有排賭

綠色好

戴都綠色

調轉黎講

我尋日咁多場法乙淨係睇岩索察 好彩尾水keep1.85

我有話直說

咁都5應該調轉晒

已經無話你滴滴仔早洩精子含量低算俾面

我琴晚盤又全炒
有冇人想買我對家

法國樓狗好中意暴露自己

0:1

尋日好多降盤上盤..

你就法國狗 小妹係人

痴撚線 光速fg

你有咩奶 介紹番

又藍色又小妹

已經連炒二日 除左中間有日訓左覺

3.5小了

我係藍妹

我都抖左幾日..今日再黎

客+1 9.5s 3.5/4s 2.5s 客w

祝全中

多謝 btw請你唔好買客即w

我最近兩次即w都中
反底了

西面犬早

角？

1:1

唔好鬧交啦

4/4.5s

普馬斯上啊

係咪你買左呀

我同變身狗狗唔會鬧架

3.5

1:1完場得唔得？

你想？我可以買ga

變身同ky

tg我比馬會AC

+1同win，點解唔買盤？

比左ac先 數要晏啲先入到

客win蚊注 +1大注 覺得會和

9.5s頂實

1c

CHING識抽

又中變身
力力🐷😘

普馬c入未

你又買左

2

2222222222

等5到5.5足水

7.5算

333333333333

3c

半3全???

半3成日都😏

入唔入得7.5s

隔離個密精好串，情感上想佢爆8.5s
理性上，呢個condition你懂怎買啦

波post定高登

高登

變身無所不知

你同我講

買左7.5係咪等jump

處之泰妍

有冇即場水益下小弟

4444444444

下一隊角球 主
9c完，請支持

賭錢最怕d人當自己賭神，通常呢d就係一舖輸身家果d，見唔小

又變身

聽說馬會幫佢買車買樓

支持派變身

下次再派你OK?

轉性

膠

黑左，差d睇唔到

慳返 拎去買營多=.=

做咩姐你

不如直接派3號餐

屌變身又中

孖G餐要嗎

我要新地

你要 收聲

要

孖G幾號 忘了

5知 平時無錢吃

早兩日先見你係M記擺幾圍

冇柒頭2.28

客ng

8号牙 加新地 32蚊
用鬆一鬆卡 抵啲

555555555555

5c

66666666666

6c

6

777777777

6.5gel會否太易

主入波未

阿特2:1 7c

入了

Goal, 第8c客
最後1c客

客+1宣告死亡

快d來多角

好快追和

3.5/4 2.48

我都識d最少買一萬，又波子又樓又移民，其實咪又係爸爸有 心足最緊要

快來角

8c未？

差一角呀屌

垃圾比賽，唔比9c我

爆post未

This is what app?

點解又無我份

好熱呀
頭先入西隧又入唔切6.5

手慢 仲問

8888888888888888888888

8888888888

放心派 2:2

又中角膽

8.5小 2.02有買嗎

2.43

呢排好多手足對角球好有信心叫人放心

mama

原來尾盤9.5

今日好熱呀

球證食左1c

加埋贏40

夏日熱辣辣 好熱好熱

可以食m記

放心食

買左7.5 8.5s

我仲搵梗第十二角

個個都贏
有無人派我

美職搵返

過左去啦

聽日咪有=.=

下次對賽咪有囉

過左數5比料

琴晚好似又中8x1

晚晚都中啦

跟左呀平 -dd燈4佢
尋日法乙又差一角 不過無買

西鑽有3個角盤

你咪搞人啦

買左7.5 無買埋6.5

唔俾尿我

有羊就好

朋友料

[DHR&KING][The Seven Deadly Sins][04][BIG5][AVC_AAC]

2017 想買紅鑽係咪弱智？

盧神都5買 你話呢

I'm back

今場反底

喂喂 西面 變身

初嘗中角膽好開心 今日全日玩角了

？？

係咪有尿

數完$

我都覺得係紅鑽

想買都無錢買 有無手足幫我入錢

佢未訓醒咋

去緊入數比你

牙占叫完人5講野-.-

紅鑽依場隨時踢假
有個莊家同大圍唱反調

開左個青盧

block左佢

你唱唔唱反調呀咁

入多啲羊多啲

比未

跟

唔出水啦 尋晚出左場安德大開00

Check tg未

求John

想check

入左啦

btw 羊左錢 可以印轉左10號嘅摩迪了

me mo-.-jump

你又比佢撚

想信多紅鑽一次 我係咪有病

西鑽反底未

玩未

有冇巴打可以幫我入錢

手機唔識整
屌你 真係踢我 排9我

me2

2017了 仲買血鑽

yes

晚晚都玩
幾日唔見你on

對住你頭哂寒 再研究下先

紅鑽反底未

求你

睇好西鑽贏唔到兩球

暫時睇
西鑽盤 全大

感覺西鑽半其他

Thx

果位巴打咩人黎
勁定

紅鑽回飛
好想大注

超跑大戶

琴晚比尿比甲大梗果位

12.5 4.9 -> 4.7

信最後一次紅鑽

岩呀

ky 變身請查收

thx win more

鑽了

又騙錢

我收返上面講過既說話

人人都買鑽

咁快1c

留番d注碼五點大力扑落去！

你變左好怕佢

又冇哂人

佢6c9

鑽快入一粒定驚先

Outliers ar 賴我

主咁快傷左件

23456

球證😂😂

30分鍾都唔入
我宣布紅鑽已經收皮

我札入波未

應該下半場先入，會買0-2、0-3

我感覺到 要入6.5s了

大先岩

打機？

屌即有角

555555[black]我唔會買[/black]

3

我札好波

唔洗買了

2017

北1:0

紅鑽dllm

8-9，多數9，冇買

角細可以打靶了

西鑽真係西鑽
唔買係正確！

西鑽

9.5s 8.5s針

係

岩岩入左9.5s

hi

屌你老母閪鑽

紅牌 又輸波
上盤要jump了

鑽紅埋

西鑽RC

我屌 紅左個

2017 我仲買。。。

仲買西鑽既人係咩心態

快手入夠3球

我聽日買三賤點睇

不如買我反底

呢隊西波今季永遠blacklist

而家角細點睇？

五點出場重心比大家

same mind

卜定心臟科e生

輸盤王紅鑽keep住

倒$$$落火海？

北海道fg

嗨

有贏嗎

有無人介賭

要跟對家了

捉你下海拍五十路呀屌你

沒

🖐🏽

🙌🏻

up

Ky呢場最後有冇跟圖買

西鑽場場讓人都咁戇鳩既

我又買左

原來係你

bb why you do such stupid thing

又輸西鑽

西鑽我屌9你

就好似一個臭貨 佢比左十幾次你戴 任你點樣徐德帥...佢都係臭貨呀 2017...手足唔應該再信西鑽

一言驚醒

諗好了

想買9.5s🤤

大手入左

笑撚死我

中晒嘅話可以派我？

個男人有古怪

諗諗下都係 太含蓄

冰封

毎次有閪鑽既波都會見到以下既野
我再買閪鑽我短十年命etc...

10.5

紅鑽9v11

紅鑽傷一個 得9條友

無買好耐了 次次都好吸引好想買 但真係太閪

無睇波 場到淨返9個？

咁快換曬人呀拿

點解受傷唔可以換人要直接打少個？

無野了球探睇佢換左一個人only

9.5s頂唔到搵人幫我收屍

半場一次過換3條友

收埋我

仲有無手足要幫手收？

無賭
心情好開心 人又健康左唔洗左頂又頂

收埋咁多20.5s都頂路到喎

7C

8C

7.5cashed

我揀咩ga😅

88 美國見

88 ifc見

9.5s

無買真是走bo

又或者有買開唔到

賽前入左1注
而家入左11.5s 1.82

7.5

嘻 我也是1.82

紅鑽9打11仲咁落力刷
激死你地

冰到尾

如果9.5s唔中就美國見

我覺得可以

我走啦 88 美國見

hey 12c ft 就拎你去人道毀滅，ok？

咩意思

角細Style

你唔明架啦

2.5s-4.5s

你唔睇有嘻哈唔明

如果中左你煮飯俾我食ok?

d英文變中文音好核突

咁中就係香港見？

9999

針

停到有9.5補飛pls

成日都煮啦

jump lu

鑽9vs11，如果都反cup到，真假波了

大陸見

Fake?

8c之麻

假分屌你

sor still8
波po 睇到9

中國香港

屌你

不如試下打假 追和走盤

親 高鐵站包郵唄

條街熱到溶

sor all

已經冇乜太陽

J1 ge野有幾奇

係唔係又想打風？

好似黎緊，過幾日

反正西鑽咁西 不如試下傷多兩個/紅多兩件

琴晚慘4

比人呃錢琴晚

如果再傷or red會點？腰斬？

係我。。。一串3x3 你就唔中

客試下追和 然後反cup

唔係啦，玩法轉咗姐，再研究下

慘變燈

比人呃錢

你都就黎成仙了

Gchi m子今晚反cup

提返大家9.5出現返

唔夠7個直接判豬

白い恋人

客試下入一球

已經急不及待想玩玩日本波了

睇黎我只可以跟mama了

9.5

岩岩路過聽到狗會班廢老係咁叫大波大角

北海道入波未

有冇同佢地講放心

急不及待想gun了

我札

牙腎

又唔出尿

2:0

2-0未？

西鑽笑死 自己頂入龍

4.05 ng

左

冇買，宜家先起身

俾多球得唔得

原來係人地跳得高

難少少

快d完場算

我又買左西鑽

烏龍？

dream small

唔係 跳得高 札幌頂晒

應該仲有粒

應該仲有角

補幾多分鐘？

4

比水你買對家 派返我ok

90"既odds🤔

9C

9c

real,9

10c?

10c

10C

Wa，連c😂😂😂

閪面又然

屌點解最後要連

...

2:0 10c FT

放低三場
飛腳盤
松本2.5大
比馬盤

真係差一球

85分鐘都5補飛真係5好怪人

美國見

9.5s咁輸

睇緊動漫

無錢補

見到最高水3.2

ALL IN 推就沒法子了

好彩有注11.5s都唔係輸曬

輸撚7哂

8.5 9.5 咁都開到

平時又咁準時吹完場

搵J1推

都冇換人 都補咁耐

上場贏40 今場贏3蚊

成個post都輸... 有冇人打救...

88大帝 美國見

咁多球 好難忍姐

中介

我係買完3.5s之後無錢補

kkk

手足冇入11.5s ?

重心
xxxx

大板飛腳

蒲xx鑽

臭腳死忠

996

又？

997

爛子宮啦你

1000